%doc: fonts/eso/2n ESO/2eso Colònies.docx
%\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{Colònies 6-7-8 de maig de 2015}
{}
{ESO} % seccio
{920} %pagesof
% curs: 2n d’ESO

\subsubsection*{2n d’ESO}

Oriol Agell: m’ho vaig passar bé i vaig conèixer mes bé als companys.

\noindent Roger Boada: les colònies en general van ser divertides, perquè hi havia moltes activitats i no paràvem de fer 	activitat física.

\noindent Pep Closas: tirar-me amb els 
tubbies
 	va ser molt divertit.

\noindent Ferran Corral: em van agradar les tirolines.

\noindent Irene Cuadra: les colònies han estat molt
 	divertides, hi havia activitats molt diverses i podies practicar 	diferents esports que són difícils o impossibles de  fer a 	l’escola.

\noindent Jana de la Encarnación: una de les coses on m’ho 	vaig passar millor va ser quan ens vam llençar amb els 
tubbies

\noindent Pere González: unes colònies d’aventura, amb 	moltes activitats a la nostra disposició.

\noindent Eloi Ibañez: m’han agradat les colònies, molt 	bona companyonia i les activitats han estat bé.

\noindent Aitor Montero: els 
tubbies
 	van ser la bomba! I a l’habitació m’ho vaig passar superbé.

\noindent Marc Pons: el millor moment... Mirant les 	estrelles en una nit sense contaminació lumínica.

\noindent Clàudia Puig: el que m’ha agradat més ha 	estat conviure uns dies amb els companys de la classe.

\noindent Bernat Serra: trobo que aquestes colònies han 	estat divertides per les activitats que fèiem, sobretot la dels 	
tubbies
 	(molt original i divertida).


\noindent Elisenda Trenchs: aquestes colònies m’han 	agradat molt, sobretot les estones lliures i les tirolines.

\subsubsection*{1r d’ESO}

\noindent Estela Arana: tot va ser divertit i interessant. 	L’activitat que més em va agradar va ser la de les tirolines. La 	discoteca va ser molt xula, quasi tothom va ballar; llàstima que va 	ser molt curta!

\noindent Andrea Amador: aquestes colònies m’han agradat 	molt. Hem fet moltes activitats però, sens dubte, la més divertida 	va ser la dels 
tubbies
. 	També em vaig divertir molt amb el grup d’orientació perquè 	entre que un no sabia com anava la brúixola, un altre s’havia 	enamorat dels óssos rentadors i un altre anava deu metres endavant, 	allò era una bojeria! 

\noindent Pol Marin: el lloc era molt bonic i les 	activitats molt divertides. La millor va ser
 la dels 
tubbies

\noindent Damià Rubio: a mi les colònies em van agradar 	molt. Especialment els 
tubbies
 	i el rocòdrom. També la discoteca, ja que vam sortir a fora a 	contemplar les estrelles. 

\noindent Àlex Sorribes: les activitats que em van agradar 	més van ser els 
tubbies
, 	el rocòdrom i les tirolines. Quan vam arribar els monitors van ser 	molt amables amb nosaltres. El menjar era molt bo. No em va agradar 	el circuit d’orientació, però tot i així m’ho vaig passar 	molt bé! 

\end{news}
